<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="spacenews.xsl"?>
<root>
  <video video="S8N-17-06-2021-2-OkBWwX2FMPU.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=OkBWwX2FMPU" timestamp="1623931671.0" isotime="2021-06-17T14:07:51"> 

GTA5 Online - Anruf von Simon

Auf diesen Anruf muss man warten, wenn man auf Level 5 das
Highroller Casino Penthouse kaufen möchte. Auf der Karte
befindet sich ein großes S. Das steht für Simon. Und da sollte
man auch hinfahren. wenn man dort ankommt, dann bekommt man
auch diesen Anruf.</video>
  <video video="S8N-17-06-2021-3-x3-7kc55y1U.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=x3-7kc55y1U" timestamp="1623945315.0" isotime="2021-06-17T17:55:15"> 

Bück dich, ich mach dich glücklich!

Highroller Sideboards eine weltneuheit. Das ist so ähnlich wie
im Supermarkt. Alles was sich nicht im Sichtfeld befindet,
kann sich hinten anstellen. Für Caterings eignen sich die
Dinger auch sehr gut. Um so größer die Immobilie desto
effizienter kann man diese Sideboards nutzen. Gibt es auch als
Longboards. Die Höhe muss man auf die Räume abstimmen. Kids
haben damit automatisch mehr Freiräume.</video>
  <video video="S8N-18-06-2021-3-_IW3Rn0JgkA.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=_IW3Rn0JgkA" timestamp="1624049856.0" isotime="2021-06-18T22:57:36">SP8CE - Neuen Megajackpot geknackt!
Photoshop CS6 gehackt!

weiter geht es mit Paint.net &gt; ist kostenlos und so
ähnlich wie Photoshop nur ohne Blockschrift.

wir haben tatsächlich schon wieder einen Mega Jackpot.
Undercover Milliardär &gt; jeder 5. würde einsteigen.
Bringt der weltwirtschaft 20% Gewinn. Jedes SP8CE
Mitglied bekommt 20 Milliarden Bitcoins gutgeschrieben.
wie funktionierts? Anonymität ist das Zauberwort. &gt;&gt;&gt;

SP8CE ist ein Business Center. Und da geht es um Multi
Projects. In Deutschland darf man 2 Jobs gleichzeitig
ausüben und das funktioniert. Wir sind aber in 1000
Projekte verwickelt, wie funktioniert das denn? Man
hat 2 Arbeitsverträge die nur 1 Monat laufen. Das
reicht auch. Neue Konzepte auszuarbeiten dauert max. 1
Tag. Die dann aber in die Realität umzusetzen dauert
maximal 1 Monat. Und dann bekommt man ein gewisses
Gehalt + Projekt Bonus. Ich bin Big Boss und in &gt;&gt;&gt;

Mega Projekte verwickelt mit Gehältern und Bonies im
Milliarden Bereich &gt; das sind Cyber Projekte! Jetzt
kommen wir dahin wo wir hinwolten &gt; Real Life! Da sind
keine Milliarden nein da ist Hartz 4. Warum das denn?
weil es lebensgefährlich ist große Geschäfte ab zu
schließen. Die einzigste Chance ist es zu sparen und
eine Show abzuziehen. Da zieh ich Cyberspace vor. Da
bin ich frei und kann machen was ich will. &gt;&gt;&gt;

Im Real Life Modus Milliarden zu verdienen geht nur
Undercover. Was bedeutet das? Man muss schnell den
Standort wechseln also lebt man in Hotels. Beach
Resorts find ich am besten. Das reicht aber noch nicht.
Anhand der Internet IP Adresse kann man mit der
richtigen Software schnell den Standort nachvollziehn.
Also brauchen wir Internet Cafe’s um unsere Daten den
Geschäftspartnern zu übermitteln. Schon nicht schlecht.
Das reicht uns aber nicht, noch zu gefährlich. &gt;&gt;&gt;

Dieses Internet Cafe könnte sich als Falle entpuppen.
Jetzt kommt unsere weltneuheit ins Spiel. Es sind
1000e Internet Automaten in jeder City. Wie Peps1i
Automaten. Da kann man einen USB Stick anschließen.
Und die fertigen Daten ins Internet übertragen. Und
alles anonym, unauffällig und der Standort ist nicht
mehr nachvollziehbar. Geld Transfers nur per Internet.
Und reale Treffen gibt es somit auch nicht mehr. Also
sind Skype Partys der neue Trend. Make your Own!</video>
  <video video="S8N-19-06-2021-1-3GqQcta4qF0.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=3GqQcta4qF0" timestamp="1624056141.0" isotime="2021-06-19T00:42:21">SP8CE - eine neue AG (Aktien Gesellschaft) gründen

Das erste was man wissen muss. Gibt es keine Bezahlung
dann werden auch keine Daten übermittelt. SP8CE ist
ofiziell ein Business Center aber rechtlich gesehen
ist SP8CE eine Personalagentur. Gibt es ein neues
Projekt dann sind da viele Firmen dariın verwickelt und
auch daran beteiligt. Aus dem neuen Projekt wird nach
ein paar Monaten dann eine neue AG. Warum sind da noch
andere Firmen in das Projekt verwickelt? &gt;&gt;&gt;

 

Und warum ist SP8CE eine Personalagentur? Das Konzept
von dem neuen Projekt wird innerhalb von 1 Monat
ausgearbeitet. Und bei der Endstehung fließen da auch
die Ideen von den anderen Firmen mit hinein. Diese
Firmen sind wichtig, weil die haben schon bestehende
verbindungen zu dem neuen Projekt. Es ging in dem
letzten Artikel um Internet Automaten. Was für Firmen
sind das in diesem Fall? Hersteller von Automaten
(Videospiele Automaten, Geld Automaten, ect.) &gt;&gt;&gt;

Internet Cafe Betreiber und Software Entwickler. SP8CE
Mitarbeiter sind aber immer nur Angestellte bei diesen
Firmen. Bestenfalls nur bei 1 Firma und idealerweise
auch nur 1 Monat. Und dann sollte das Projekt laufen.
Gehört diese AG dann SP8&amp;CE? SP8CE ist ein Teilhaber.
Aber wenn diese AG ins Gespräch kommt, dann ist man
dazu verpflichtet andere Firmen aus dem Spiel zu
lassen. Also ist das somit unsere Firma.</video>
  <video video="S8N-19-06-2021-2-vOA5qL3IzJg.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=vOA5qL3IzJg" timestamp="1624107805.0" isotime="2021-06-19T15:03:25">Speed Cash

Man wird für einzelne Artikel (Video Page) bezahlt.
Somit ist man immer abgesichert und man wird nicht
betrogen. Menschen arbeiten im Normalfall 1 ganzen
Monat bis sie, dann wenn sie Glück haben Ihr Geld
bekommen. wenn man Pech hat bekommt man nichts, in
Deutschland zahlt dann das Arbeitsamt den vollen
Betrag. Die Bearbeitung kann sich aber bis 3 Monate
hinziehen. Bei 1000 Euro Netto wirds dann gefährlich.</video>
  <video video="S8N-19-06-2021-4-7ovO6y9__KI.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=7ovO6y9__KI" timestamp="1624127270.0" isotime="2021-06-19T20:27:50"> 

    
  
  

Sleep
Time
Center wellness

HDTV</video>
  <video video="S8N-19-06-2021-5-kFvm56jZiTw.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=kFvm56jZiTw" timestamp="1624137624.0" isotime="2021-06-19T23:20:24">StartUp AG

SP8CE ist so eine Aktien Gesellschaft. Man bezeichnet
es auch noch als Cyber Firma oder Projekt Simulation.
Wworum geht es überhaupt ? Es geht darum eine Firma auf
Hartz4 Basis zu gründen und kein Risiko einzugehen.

Ist das denn legal? Natürlich SP8&amp;CE ist das Gesetz!
wenn man eine Firma gründen will, dann sollte man schon
ganz genau wissen wie es ablaufen wird. Also muss man

die Firma als Simulation betrachten. &gt;&gt;&gt;

 

Ein extrem wichtiger Bestandteil einer Firma sind
Gewinnkalkulationen und die machen sehr viel Spaß.

Ist man erstmal mitten in der Simulation dann spielen
Big Emotions eine große Rolle. Und echtes Geld wird
nebensächlich. Und schon ist man im Cyberspace. Kann
man das als Leben bezeichnen? Das muss jeder selbst
herausfinden. SP8CE soll aber keine Cyber Firma bleiben
echtes Geld ist mir 1lieber. Da muss man aber auf den
richtigen Moment hinarbeiten.</video>
  <video video="S8N-21-06-2021-1-g4vtZZGwiYA.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=g4vtZZGwiYA" timestamp="1624296987.0" isotime="2021-06-21T19:36:27">Die W-Box erobert den weltmarkt!

50% Gewinnsteigerung die Cyberstreet Boomt!

SP8CE verwandelt sich in Cyberstreet!

Erlebe spannende Real3D welten und werde Millionär!
Play Hard Yes! work Hard Yes!

Steuere Maschinen und Baufahrzeuge vom Sofa aus!

Für Männer, Frauen und alle Altersklassen!

Flipper dein bester Freund zeigt wie’ s gemacht wird!
Ausdauer &amp; Geschick dann stehen dir alle Türen offen!</video>
  <video video="S8N-07-07-2021-2-qYoplhYYeZc.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=qYoplhYYeZc" timestamp="1625667649.0" isotime="2021-07-07T16:20:49">Power Life Tower

Schallschutz wände bringen der Wirtschaft viel Geld.
Das heißt die globale weltwirtschaft wird im großen
Stil angekurbelt. Dieser Lifestyle geht um die welt!
wenn Menschen nicht schlafen können, dann können sie
auch nicht arbeiten. weil Mensch schlafen muss, um
seine Energie wieder aufzuladen. Lärmschutz bietet
mehr Freiräume wenn man sich in der Wohnung aufhält.
Mach die Nacht zum Tag! &gt;&gt;&gt;

 

stereoanlage einschalten und laut Musik hören,
telefonieren und sich mit Freunden laut unterhalten.
sind wichtige Grundbedürfnisse der Menschheit. Führen
diese Dinge zu Ruhestörung, und muss man viel flüstern
kostet das viel Energie. Durch XXL Schallschutz wände
steigt die Lebenserwartung um 50%. SP8CE hat heraus
gefunden das Menschen ihre Leistungsfähigkeit nur voll
ausschöpfen können wenn sie in den Tag hineinleben.
Essen wenn man Hunger bekommt und schlafen wenn man
müde ist. Das beze1ichnet man als Energie Haushalt.</video>
  <video video="S8N-07-07-2021-3-GfjYcA6NQyU.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=GfjYcA6NQyU" timestamp="1625683205.0" isotime="2021-07-07T20:40:05">Power Life Tower - Kapıitel 2

Menschen brauchen Sauerstoff aber wenn die Fenster
geöffnet sind, bringen die Schallschutz wände auch
nicht viel. wie funktionierts? wir benötigen eine
Klimaanlage. was muss man dabei beachten? Da wird
frische Luft in den Raum geblasen. Und was passilert
mit der verbrauchten Luft? Die muss abgesaugt werden.
Das nennt man Klimakreislauf. Und diese Anlage muss
1 mal pro Jahr gereinigt werden.</video>
  <video video="S8N-07-07-2021-4-LERmH6WNrwk.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=LERmH6WNrwk" timestamp="1625688218.0" isotime="2021-07-07T22:03:38"> 

Power Life Tower - Kapitel 3

Energie Haushalt des Menschen. wir wollen den Tag zur
Nacht machen und ausschlafen. Dann sind wir fit. Und
dann müssen wir aber noch arbeiten gehen. wie soll das
ablaufen? Die W-BOX kennt ihr schon. Und dann haben
wir da noch die Wworkstation. Das ist aber keine Ps5.
Die befindet sich in einer Lagerhalle. Um die Arbeit
zu verstehen muss man sich dort workflow videos
anschauen. Und dann kann es auch schon losgehen. &gt;&gt;&gt;

 

 

Workstation super Sache, aber wiır müssen uns auch
absichern. weil Menschen machen auch Fehler. Und da
gibt es eine Qualitätsprüfung. Die steckt in den work
Flow Videos mit drin. Um uns richtig abzusichern gibt
es da auch noch Überwachungskameras. Die zeichnen
alles auf. Das nennt man Arbeitsnachweise. Und dann
müssen wir noch bezahlt werden. Das heißt Speed cash.
Diese Workstation verarbeitet dann unsere Leistung und
die Daten werden auf einer Chipcard gespeichert. Und
auf dem Areal gibt es auch Geldautomaten. &gt;&gt;&gt;

 

 

Jetzt ist da noch die Frage ob wir uns das überhaupt
trauen, da nachts in die Lagerhalle zu fahren? wir
wollten ja eigentlich zu Hause bleiben und W-BOX
zocken. Ich hab natürlich schon die Lösung! wir können
da trotzdem hinfahren. wir brauchen da bloß ein
spezielles Feature. Das nennt sich Privat Gates.

Das sind Gänge die mit den Wworkstations verbunden sind
und die Dinger sind mit Maschendraht umzäunt. Wwir
bekommen sogar einen Privat Parkplatz in dem Gate.

So sind wir vor anderen Mitarbeitern geschützt.</video>
  <video video="S8N-10-07-2021-1-0J5vYqjIUnU.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=0J5vYqjIUnU" timestamp="1625943201.0" isotime="2021-07-10T20:53:21"> 

Global Internet TV

Ohne deutsches Fernsehen keine Holidays. Hier landen
wir wieder bei dem Energie Haushalt des Menschen. Kann
Mensch kein TV gucken wird es langweilig und der
urlaub wird zur Belastung. Das kostet der wWwallstreet
endlos viel Geld. Urlaub soll zu Entspannung führen.
Da kann man sich vorstellen, das da nach den Holidays
im Job viel Energie fehlt. wie funktioniert Global
Internet TV? Einschalten, Sprache auswählen, gucken!</video>
  <video video="S8N-13-07-2021-1-DQ80K_lVy6w.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=DQ80K_lVy6w" timestamp="1626165344.0" isotime="2021-07-13T10:35:44"> 

HotDog Burger

Die Originale sehen ja super aus, aber selber machen
ist nicht so einfach. Und die Dinger zu futtern ohne
sıch zu bekleckern 1st schon eine Herausforderung. Wir
essen sehr viel HotDogs und dadurch ist der HotDog
Burger entstanden. Der 1ist handlicher und bietet mehr
Sseitenhalt. Das Wwürstchen einfach halb schneiden und
dann kanns mit den restlichen Zutaten weitergehen. Zu
jeder Zeit ein vergnügen. Guten Hunger!</video>
  <video video="S8N-15-07-2021-1-IejW74XYfm4.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=IejW74XYfm4" timestamp="1626351987.0" isotime="2021-07-15T14:26:27"> 

Millionäre 50% Steuern

Millionäre müssen bis zu 50% Prozent Steuern bezahlen.
Warum ist das so? Ein vernünftiger Mensch hat gewisse
Prinzipien. Eine sichere Basis 1st der Grundstein um

seriöse Geschäfte abzuwickeln. Menschen wollen schnell
viel Geld verdienen und deswegen sind Prinzipien egal.
Das heißt die Mehrheit fährt zweigleisig und das führt
global zu extrem hohen verlusten. Um diese verluste zu
neutralistieren bezahlen Multi Millionäre 50% Steuern.</video>
  <video video="S8N-15-07-2021-2-M7869ErQsyE.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=M7869ErQsyE" timestamp="1626354257.0" isotime="2021-07-15T15:04:17">Millionäre 50% Steuern - Kapıitel 2

wer bekommt die 50 Prozent? Die Bundesbank und die
National Banken. Die Mitarbeiter dieser Banken sind
aber auch an den verlusten mit dran beteiligt. Also
dieses Geld landet bei den falschen Leuten. Das heißt
ein normaler Arbeiter hätte Anspruch auf dieses Geld.
Und das wiederrum bedeutet das der normale Bürger
nicht 1000,-€ verdienen würde sondern 2000,-€. Dann
könnte man auch halbtags arbeiten und Siesta machen.</video>
  <video video="S8N-16-07-2021-1-26OJ3Gv45Yg.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=26OJ3Gv45Yg" timestamp="1626454680.0" isotime="2021-07-16T18:58:00"> 

Szene Casher - Interactives Videospiel

SP8CE hat dieses Spiel zufällig entdeckt. Danach hatte
sich herausgestellt das es dieses Spiel schon seit den
60er Jahren gibt. Die wallstreet nutzte es über das
Intranet um Gewinne in die Höhe zu treiben. Das nennt
man auch Promo Combo. Dieses Spiel sollte nie an die
Oberfläche kommen. Und jetzt ist es offiziell für alle
kostenlos verfügbar. Dadurch hat sich der Diamond Ace
Club in einen Gamerclub verwandelt.</video>
  <video video="S8N-17-07-2021-1-GPn4EG7kddE.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=GPn4EG7kddE" timestamp="1626519338.0" isotime="2021-07-17T12:55:38"> 

Jahrhundertflut - Katastrophenschutz website

Hochwasser Kosten wieviel genau? wer? Wo? Was genau?
Statistiken, Strategien, Verträge, Expose’s, echte
Arbeitsnachweise &gt; alles öffentlich. Nur diese Live
Mitschnitte wirken wie Szenarlıen aus Kino Fi1lmen.

Die Gesellschaft hat ein Recht darauf. Kostet der
Menschheit viel Lebensenergie, weil keiner genau weiß
was tatsächlich passiert. Blindes vVvertrauen das gibt’s
nur in Hollywood.</video>
  <video video="S8N-22-07-2021-1-KSHq8K3pZL0.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=KSHq8K3pZL0" timestamp="1626947063.0" isotime="2021-07-22T11:44:23">single Leben mehr Lebensenergie

Ist man in einer Partnerschaft hat man natürlich ein
super Image und man ist total lustig drauf. Man hat
aber auch die Verpflichtung verfügbar zu sein, um
Gespräche zu führen und um gemeinsame Interessen
auszuüben. Und da spielt der Energie Haushalt des
Menschen eine wichtige Rolle. Der bei jJedem Menschen
anders ist. Sprechen, Essen, Schlafen wann ich will.
Das bringt viel Energie und das bedeutet Freiheit.</video>
  <video video="S8N-22-07-2021-2-w1FxHs9vYy4.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=w1FxHs9vYy4" timestamp="1626960326.0" isotime="2021-07-22T15:25:26"> 

Katastrophenschutz - Kapitel 2

Das ist genau wie mit der Feuerwehr kostet alles viel
Geld. Und deswegen bezahlen wir Steuern. Die man sich
mit einer Steuererklärung am Jahresende wieder zurück
holen kann. Der normale Bürger bezahlt aber trotzdem
die Kosten des Katastrophenschutzes. Und dann sind da
noch 3. welt Projekte die auch sehr viel Geld kosten.
Deswegen verdient man im Durchschnitt nur 1000,- Euro.
Und genau deswegen braucht man detailierte Infos.</video>
  <video video="S8N-22-07-2021-3-JysPHcWwYrM.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=JysPHcWwYrM" timestamp="1626960388.0" isotime="2021-07-22T15:26:28"> 

SP8CE —- Neue Members

Wir sind mittlerweile offiziell ein Gamerclub. Ich
zocke Fortnite und alles andere ergibt sich einfach.
In unseren Club da kommt jeder rein. Das hängt mit der
Twitter URL zusammen. Ich habe die Nummer 1 . Weil ich
der Gründer bin. wenn man eine Twitter Seite erstellt
hat, kann man die URL unter Settings nochmal ändern.
Dein Name sollte nur auf der Twitter Selte erscheinen.
Zum Beispiel: Diamond Ace Club by</video>
  <video video="S8N-22-07-2021-4-r5sGB-kuZl4.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=r5sGB-kuZl4" timestamp="1626965638.0" isotime="2021-07-22T16:53:58"> 

Neue Members —- Seite 2

Meiln Szene Casher hat 150 Follower. Stars haben 150
Millionen Follower. warum ist das so? weil das mit dem
Undercover Status zusammenhängt. Stars erzählen in der
Öffentlichkeit nur fiktiven Quatsch. Das bedeutet die
sind offiziell hübsch und doof! Somit sind sie vor der
Gesellschaft geschützt. Geht’s um geschäftliche Sachen
über private Twitter Seiten, landen die in meiner
Kategorie. Ich habe viele Stars übers Internet &gt;&gt;&gt;

 

 

kennengelernt. Die machen jetzt aber wieder alle ihr
eigenes Ding. Und das 1ist auch gut so, weil quatschen
anstrengend ist, und weil es auch viel Zeit kostet.
wenn es um geschaft11che Dinge geht gibt es da einen
bekannten Spruch. Nicht fragen sondern wissen! Kennt
man sich mit einer Thematik aus, dann kommt man auch
mit den richtigen Leuten ins Gespräch. Jeder hat seine
eigenen Netzwerke und idealerweise verbinden die sich.
Das tun sie aber ohne darüber zu sprechen. Man muss es
selbst entdecken. Und das bedeutet Undercover!</video>
  <video video="S8N-22-07-2021-5-8YSwrp45e34.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=8YSwrp45e34" timestamp="1626972471.0" isotime="2021-07-22T18:47:51"> 

Was die Menschheit interessiert

welche Fürze stinken am meisten? Als Gehirntot könnte
man es auch bezeichnen. Und dann muss s1ıch Hollywood
für diese Leute Storiles ausdenken. Und für die wen1i1gen
mit Gehirn bin ich dann zuständig. Das nennt man Szene
Casher. 20:15 Uhr einen guten F1lm zu gucken ist das
Normalste auf der wWwelt. Nope genau das Gegenteil! Fast
nıx geht da bei normalen Leuten. Die Menschen gehen
arbeiten. 1 woche dann bin ich da weg!</video>
  <video video="S8N-23-07-2021-1-hlY00l24Ay8.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=hlY00l24Ay8" timestamp="1627037549.0" isotime="2021-07-23T12:52:29">Superstars - Artikel 2

Das ist eine Einbahnstraße es führt nur in diese
Richtung. Willkommen im Club! Der Diamond Ace Club
ist eine Story Simulation. Was zu beachten ist, das
siınd meilne eigenen Stories. Ich hatte die Ja vorher
tatsächlich kennengelernt. Größtenteils komplette
vollidioten und Egoisten auf einem abgefakten Level.
SP8CE hat die Cyber wallstreet übernommen. In erster
Linie durch meine Projekte. &gt;&gt;&gt;

SP8CE ist nicht tragbar weil Yves nur 150 Follower
hat. von Zeit zu zeit sind es immer weniger geworden.
Gestern war _ der Punkt erreicht. offiziell ist SP8CE
nur hoch meine eigene Firma. Die_Projekte die ich hier
veröffentlicht habe, sind auch alles meine eigenen.

Ich habe ca. 100 Mega Projekte. Und die Cyber Street
gehört jetzt mir! Geschäftlich war ich ja schon lange
vor den anderen abgeschirmt. Cyber Family hat sich
auch in Luft aufgelöst, weil da auch geschäftliche
Spannungen entstanden sind. &gt;&gt;&gt;

 

offiziell habe ich ab jetzt keine Freunde mehr! Und
das bleibt auch so, weiıl ich mich sowieso noch nie

auf jemanden verlassen konnte. SP8CE ist ja Jetzt ein
Gamerclub und neue Mitglieder sind immernoch herzlich
willkommen. Gruppen Dynamık ganz toll. Aber wenns dann
richtig kompliziert wird, dann trennen sich die wege.
Dann sind die anderen ruck zuck weg. weil dann hat
jeder seine eigene Strategie. Spielt Videospiele
zusammen und geschäftlich macht jeder seins. Dann seit
Ihr unschlagbar und alle Türen stehen euch offen. &gt;&gt;&gt;

 

 

Bloß wenn hier jeder sein eilgenes Ding macht, wozu
dann überhaupt alles Online? weil es da draußen auch
noch seriöse Leute gibt, die eventuell vielleicht
irgendwann einmal_auf eure Websiten stoßen. Und euch
vielleicht ein Millionen Geschäft anbieten. Und wenn
nicht? Ist doch egal es ist eine Simulation. Ein Video
spiel ist übrigens auch eine Simulation. Und es macht
viel Spaß sich mit solchen Sachen zu beschäftigen. Das
nennt man Emotionen bzw. Glücksgefühle. Schaut man TV
passiıert genau das selbe. Interaktiv &gt;&gt;&gt;

 

 

ist das Zauberwort. Ja da werdet Ihr staunen was 1ch
nämlich herausgefunden habe. Um vor verletzungen
jeglicher Art geschützt zu seln, soll der Mensch in
wirklichkeit TV gucken. Deswegen wird man in der
realen welt auch nur in erster Linie in Kleinigkeiten
verwickelt. Die Superstars gehen also viel zu viel
Risiko ein. Gefährlich darf es nicht werden und somit
verdient man auch nix. Hartz4 und Szene Casher das
läuft. wenn man TV guckt ist man selbst der Haupt
Darsteller und man durchlebt die Szenen mit. &gt;&gt;&gt;

 

 

Beil Szene Casher durchlebt man die Szenen auch. wenn
man dazu bereit ist. Und man steuert die Videoclips

in eine eigene Richtung. Produziert man große Stories
dann ist das Gefühl Luxus zu besitzen noch größer. Und
das Gefühl beltiebt zu sein auch. Und genau das heißt
Leben. Für mich! Dazu muss man geboren sein. wer will
schon reich und berühmt sein. viele wollen das aber
oft nur kurz. Einmal auf der großen Bühne stehen. Das
Leben ist aber endlos lang, und deshalb brauch 1ich
immer wieder neue Abenteuer für meine Memoaren. &gt;&gt;&gt;

 

 

Darf man überhaupt fremde Personen steuern und in
eigene Storiles verwickeln? Szene Casher 1ist eine
Ansammlung von völlig bekloppten vVideos, die niemanden
interessieren. Irgendein vollidiot hat da ein Haufen
Schrott videos von Youtube da bei Twitter verlinkt.
Und hat das Diamond Ace Club genannt. wie kann man so
dumm sein da nur Videos reinzuladen. Er hat fast 0
Follower und die Filme siınd alles alter Quatsch &gt; was
sowleso keine Einschaltquoten bringt. Außerdem ist das
ein häßliıches dummes Schwein. Der aller letzte Dreck!</video>
  <video video="S8N-24-07-2021-2-QHnpalEtaxY.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=QHnpalEtaxY" timestamp="1627123234.0" isotime="2021-07-24T12:40:34"> 

SP8CE - Cyberstreet

Das ist wie_bei den Superman Filmen. Da _ gibt es ganz
unterschiedliche Versionen. In meinem Film bin 1ich der
Big Boss und alle anderen sind verschwunden. Allein
gegen Alle so heißt der Titel. Schönes Ding! wie kann
das sein? Ganz einfach weil ich Ssuperman bin. weil ich
vernünftig bin und alle Probleme gelöst habe. Deswegen
bin ich auf einem ganz anderen Level. Meine Girls s1nd
übrigens wieder aufgetaucht. 3 Engel für Charlie! &gt;&gt;&gt;

 

 

Freundschaftlich versteht sich (3 _Blondis sind es!) &gt;&gt;
Ist man in Mega Projekte verwickelt, kann sich eine
Konferenz schonmal den ganzen Tag hinziehen. Und das
habe ich schon oft erlebt. Die Leute nehmen es nicht
ernst genug. Und genau da zerbröselt der Keks nun mal.
Dann sind viele wirklich auch Betrüger. Und so läuft
das schon den ihr ganzes Leben. Und das steckt alles
in den Ihren Netzwerken. Das sind Lücken im System.

Und da ist dann auch schnell schluss. Da ist danmn eine
Mauer, wo es nicht mehr weiter geht! &gt;&gt;&gt;

 

 

Was ist die Cyberstreet? Das_1ist die Wallstreet was
sonst. Da SP8CE jetzt_ganz allein mir gehört fließt da
auch mein Eigenkapiıtal rein. Unhd somit 1st SP8CE auf
Cybermax = 1000 Milliarden Bitcoins. Wo wir vorher
standen kann man nicht wissen. Die anderen waren
wirklich schlimm. Dieses hin und her ganz schrecklich.
Und dann noch Fortnite da lacht das Herz. Eine Sache
noch &gt; ganz wichtig! 10 Mega Projekte hatten gereicht
um den Wert der Cyberstreet zu verdoppeln. Und somit
hatte sich SP8&amp;CE iın die Cyberstreet verwandelt. &gt;&gt;&gt;

 

 

Da ist aber noch die echte wallstreet? Ja das war der
Film mit Michael Douglas und Charlie Sheen. Da waren
zweil Sachen. Die sınd Insolvenz Verwalter und handeln
mit Blue Star Akzien. Blue Star das 1ist Szene Casher
aber Insolvenz &gt; heißt kleines Geld für große Leute.
SP8CE hat 2 Methoden entwickelt wie man es schafft,
nicht in die Insolvenz Falle zu tappen. Muss SP8CE
sich mit Insolvenz verfahren beschäftigen? Nein muss
ich nicht wei1l ich immer saubere Geschäfte abgewickelt
habe. Jetzt weiter m1it der F1lm Truppe! &gt;&gt;&gt;

 

 

Die müssen sıch mit Insolvenz beschäftigen. weil es
Gauner sınd und weil die schon oft Schulden verursacht
haben. Und diverse Geschäfte 1l1iefen nicht so gut, wo
die wirklich viel Zeit und Energie investiert hatten.
was bedeutet Insolvenz verwalter? Die müssen alles was
da von der Firma noch übrig ist verkaufen. Das läuft
über Auktionen, die Sachen werden versteigert. Autos,
Gebäude, Maschinen, Lagerhallen ect. Die Firma die
Pleite ging kommt zum Schluss idealerweise mit O0 raus.
Das heißt die Firma 1st dann schuldenfrei. &gt;&gt;&gt;

 

Michael Douglas war das aber nicht. Menschen abzocken
das ist den Ihr Ding. Und da sind die stolz drauf
Also mit der Superman Geschichte haben die nicht viel
zu tun. SP8&amp;CE hat Methoden entwickelt um Insolvenz zu
vermeiden. wie funktionierts? 1. Reserve Kredit: 50%
der Kreditsumme wird ausgezahlt, die anderen 50% sind
Reserve. Die Reserve aktiviert sich nur im Notfall
wenn es zu einer Gerichtsverhandlung kommt. Im Normal
Fall werden Kreditratenzahlungen auf Basıs von Kulanz
erst nach 3 Mahnungen beglichen.</video>
  <video video="S8N-24-07-2021-3-jlWPXQjf9iE.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=jlWPXQjf9iE" timestamp="1627126369.0" isotime="2021-07-24T13:32:49"> 

Insolvenz vermeiden - Methode 2 und 3

Methode 2: Eine Firma sollte 5 Jahre vorausplanen.
Das dauert natürlich bis der Terminkalender voll ist.
Termine können 5 mal storniert werden. Es 1st sogar
noch eine 3. Methode aufgetaucht. People on the Move.
ob das Unternehmen funktioniert hängt auch mit dem
Firmennetz zusammen. Da muss die eigene Firma Leute
ausbilden die dann andere Firmen aus dem Firmennetz
mit unter die Lupe nehmen und optimieren.</video>
  <video video="S8N-24-07-2021-4-2-uj8p1ug7M0g.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=uj8p1ug7M0g" timestamp="1627154610.0" isotime="2021-07-24T21:23:30"> 

Life &amp; Work AG - People on the Move

Das Herz von SP8CE. Der große Börsencrash, was 1st da
passiert? Menschen haben viele Häuser gekauft. Und die
Firmen bieten Jobs an, die kaum zu schaffen sind. Also
wurden viele Menschen gekündigt. Und damit konnten sie
ihre Kreditraten nicht mehr zahlen. Und dann ist die
wirtschaft zusammengebrochen. Und die mit den Häusern
sind auch Montage Arbeiter die 1 mal im Monat nach
Hause fahren. Auslöse ganz großes Kino! &gt;&gt;&gt;

 

 

Life &amp; Work AG ein Traum dieses Projekt. People on the
Move der absolute Wahnsinn. Szenario &gt; Sstellt euch vor
keine Firma im Netzwerk ist zahlungskräftig. Da gehts
]los, dann muss man jede Firma auf den neuesten Stand
bringen. Und dann sind da Firmnet Meetings wichtig.
Das funktioniert über Twitter wWwebsiten. Tauchen
Probleme auf dann muss man sich dazu äußern. Am besten
schriftlich per Video Page. Und so helfen sich alle
gegenseitig und die Firmen laufen wieder. Kredite auch
ein geiles Thema was da heraus kam. &gt;&gt;&gt;

 

 

Damit Kredite stabil laufen, müssen Banken mit Job
Agenturen fusionieren. Man will ja auch abgesichert
sein als Arbeitnehmer. Kreditsummen hängen mit Levels
zusammen. In erster Linie mit Power Leveln. Im Fitness
Studio Gewichte stemmen. Und das im Full Time Job von
früh bis abends jeden Tag. wer viel Power hat bekommt
auch mehr Geld. Der aktuelle Stand sieht so aus.
Maximale Leistung und minimaler Lohn. Das 1st normal
das 1i1st Börsencrash. Bel normalen Produktionshelfer
Jobs dauert das 1 Woche, dann bin ich fix und fertig.

 

Hartz4 Kredit

Kreditrate = 100€ pro Monat
Kreditlaufzeit = 50 Jahre
Kreditsumme = 60.000€

Auszahlungssumme = 50 .000€
Gewinn der Bank = 10.000€

Mit diesem Kredit 1st man immer auf der sicheren Seite
und man ist auch im hohen Alter geschützt. Und mit dem
Geld kann man sich ein Auto kaufen.</video>
  <video video="S8N-24-07-2021-5-Jk84DacfdZ4.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=Jk84DacfdZ4" timestamp="1627160678.0" isotime="2021-07-24T23:04:38"> 

Hartz4 Kredit

Die Auszahlungssumme war 50.000€. Diesen Kredit wollen
natürlich alle. wo nehmen Banken das viele Geld her?
Das Geld ist ein Produkt und muss gedruckt werden. Und
wieviel Geld muss gedruckt werden. Tja das ist die
Frage? Sicherlich alles was gebraucht wird. Wwas sol]1
schon passieren. Die Händler verkaufen ihre Autos. Ist
sowas legal? wahrscheinlich schon? Ist SP8CE legal?
Wahrscheinlich schon?</video>
  <video video="S8N-26-07-2021-1-puRnROzTp-A.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=puRnROzTp-A" timestamp="1627278825.0" isotime="2021-07-26T07:53:45"> 

Neues Profilbild - Railden

Mit Tara Rald war ich mal kurz zusammen. Das war die
mit dem Sport Lenkrad. waren erst wieder 3 Blondis da
gewesen. Jetzt sind sie aber endgültig verschwunden.
Zu viel Zeit mit den verbracht, bin froh das die jetzt
endlich weg sind. Alle sind weg, total cool. Total
belastend das viele gequatsche. Das Leben eines
Reporters hat schon was. Ich hab noch einen Stapel mit
Storiles im Schrank. Läuft entspannt weiter!</video>
  <video video="S8N-26-07-2021-2-Uni-isrMrHg.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=Uni-isrMrHg" timestamp="1627283034.0" isotime="2021-07-26T09:03:54"> 

Ozeanwasser für Swimming Pools

Trinkwasser ist teuer, man spart Resorcen und salziges
wasser wirkt des1nf1z1erend Und noch ganz wichtig es
tötet Bakterien ab &gt; in Verbindung mit Corona. Um das
wasser in die Vorstädte zu transportieren benötigt man
Pipelines. Die Pumpen laufen mit Öko Strom. windräder,
Wwasserkraft und Solarzellen benötigt man da. Und da
gibts noch ein 2. Feature was die Menschheit unbedingt
brauch. Ozeanwasser als wc-Spülwasser.</video>
  <video video="S8N-26-07-2021-3-nYvYMgKpaKk.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=nYvYMgKpaKk" timestamp="1627285477.0" isotime="2021-07-26T09:44:37"> 

Fitness Studios - Strom Erzeugung

Auch eine Methode um Strom zu gewinnen. Die Hebe]l
Wirkung drückt auf einen Wiederstand, und somit wird
Strom erzeugt. Wohin mit dem ganzen Strom? Da brauch
man natürlich ein Reserve Speilchersystem. Das sind XXL
Batterien die dann aufgeladen werden. Der XBOX-One
Controller funktioniert übrigens mit einfachen wegwerf
Batterien. Die halten ewig, da hab ich gestaunt. Und
bei Tedi gibts 24 Stück für 3 Euro.</video>
  <video video="S8N-26-07-2021-4-QlyhS_F3Rh4.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=QlyhS_F3Rh4" timestamp="1627290901.0" isotime="2021-07-26T11:15:01">Projekte iın die Realıtät umsetzen

Da müssen mir diverse Geschäftsleute ein vernünftiges
Angebot machen. Meine Projekte sind aber öffentlich?
Das heißt die brauchen nur zugreifen. Und SP8CE geht
leer aus. Theoretisch schon, aber die Projekte werden
realisiert und das reicht SP8CE. Man könnte auch nach
Sponsoren und Geschäftspartnern suchen. Vorsprechen
mit Firmen Präsentation. Dann tanze ich den Chachacha
wie eine Heulsuse. Das passt besser zu Google!</video>
  <video video="S8N-28-07-2021-1-MD60vqOAZ4k.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=MD60vqOAZ4k" timestamp="1627460924.0" isotime="2021-07-28T10:28:44"> 

Surf Diving im Surf Rıver

Mit dem Surfbrett durch die Luft fliegen wie mit einem
Düsenjet. In dem Fluss sind Rampen mit verschiedenen
Schwierigkeitsgraden. Damit man auch genug Schwung
bekommt, gibt’s unterschiedliche Abzweigungen mit dem
richtigen Gefälle. Der River ist ein Wasserkreislauf
wie bei einer wWwasserrutsche. Damit das läuft benötigt
man Wasserpumpen, und die werden mit der Wasserkraft
angetrieben. Wasserräder werden 1ım Grund versenkt.</video>
  <video video="S8N-28-07-2021-2-cy-OAAyzj_4.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=cy-OAAyzj_4" timestamp="1627468415.0" isotime="2021-07-28T12:33:35"> 

Freie Marktwirtschaft

Teamwork und Konkurrenzdenken sind wichtige Bestand
Teile eines gesunden Wwettbewerbs. Und der normale
Bürger macht den Dreck weg. weil die eben nicht gesund
sind. sondern sehr oft komplett geisteskrank und nicht
ansprechbar. Es sind offiziell deutsche aber die
deutsche Sprache verstehen die nicht. wozu auch ist
doch egal. Und deswegen sollte man sich absichern. Mit
Szene Casher funktioniert das über Levels. &gt;&gt;&gt;

 

 

Massive Verständigungsprobleme sind oftmals Gründe
warum Menschen ins Ausland auswandern. Da kann ich mir
auch in China eine Firma aufbauen. Das bezeichnet man
als deutschen Qualitätsstandard. Und wegen solchen
Dingern heißt meine Firma SP8CE. Das bezeichnet man
als Paradoxon. wie funktioniert die weltwirtschaft
wirklich? Materia ist der Schlüssel. Es sind nämlich
die Allrounder der einfachen Arbeiterklasse. Die alles
kostenlos machen wie nach Kriegszeiten. Materia heißt
das Materilalen verarbeitet werden. &gt;&gt;&gt;

 

 

Das sind Firmennetzwerke die schon normale Aufträge
hatten. Und bei großen Projekten wollen die unbedingt
mit dabei sein, und dann machen die alles kostenlos.
Und so entstehen riesige Business Tower die keiner
brauch. Gibts ja bei Netflix ganz tolle TV Serien. wie
Bad Banks und Start Up. Das ist die neue Wwelle, mit
arbeiten haben die nix zu tun. Escort Service und
Partys. Wo das Geld her kommt das ist klar? Es sind
die Allrounder der einfachen Arbeiterklasse, und die
sind auch gleichzeitig die Mitarbeiter der wallstreet.</video>
  <video video="S8N-29-07-2021-1-eIu_Y0RpRgU.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=eIu_Y0RpRgU" timestamp="1627550624.0" isotime="2021-07-29T11:23:44"> 

Bachelorette

wer wird Ihr eine Corvette kaufen? Jog1 Löw der Kön1g
von Mallorca wahrscheinlich. Dann sollte man schon auf
Szene Casher abfahren. Dann scheint ihr auch die Sonne
aus dem Arsch. Und dann laufen auch die Geschäfte.
Hollywood Feeling ohne Kompromisse. Einfach in den
Sonnenuntergang fahren. Das ist eine Lebenseinstellung
und keine Offscore Konten. Eigene Projekte abschließen
aber sich an den Frauen orientieren &gt; so läufts ab!</video>
  <video video="S8N-30-07-2021-1-RUmFGw68kao.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=RUmFGw68kao" timestamp="1627659965.0" isotime="2021-07-30T17:46:05"> 

Paradise Business Center

Das Geheimnis von guten Hollywood Produktionen. Auf
der Ssonnenseite des Lebens die Vorzüge der Superstars
nutzen. Dieses wechselhafte wetter 1in Deutschland 1ist
aber auch wirklich schrecklich. Schon allein dieser
Grund müsste reichen um Corona offiziel zu beenden.
Das Flüge ins Ausland nicht möglich sind, das 1ist
wirklich unfassbar. Das wären dann Business Center 1in
Holiday Resorts. Entspannt die weltwirtschaft enorm!</video>
  <video video="S8N-31-07-2021-1-4b8OzjbQD1c.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=4b8OzjbQD1c" timestamp="1627746748.0" isotime="2021-07-31T17:52:28"> 

Modelinie - Varıo1000

Großes Shopping Center alles gut und schön, aber finde
da erstmal Outfits die super zusammenpassen. Und vor
allem noch in der richtigen Größe. war schon immer ein
Alptraum gewesen. Wo ich jung war hatte mich das noch
nıcht so gestört. Aber mit der Zeit wurde Shopping
immer anstrengender. Heute, 1n die Perfektion der
Bequemlichkeit abgedriftet. Leichte, lockere Kle1ldung
die auch warm hält. &gt;&gt;&gt;

 

 

Dieses ewi1ge suchen kostet viel Energie und Zeit. Hat
man viele Möglichkeiten und weiß schon genau, das man
alles findet, macht einkaufen natürlich spaß. Und wenn
man schon von Anfang an weiß, da in dieses Geschäft
kann ich immer hinfahren, weil es da endlos viele
Klamotten gibt. Das ist Shopping, und das 1ist das was
Geld bringt. Das einzige was man braucht sind Designer
die als Team dieses Konzept umsetzen wollen. 1000
Designer orientieren sich an 1 Basis Variante von
unterschiedlichsten Kleidungsstücken. Stage 1s Yours!</video>
  <video video="S8N-31-07-2021-2-sM-s3RmY9wI.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=sM-s3RmY9wI" timestamp="1627750667.0" isotime="2021-07-31T18:57:47"> 

Business T-Shirts &amp; Shorts

Bringt viel Geld weil das ist Ultra Light Balance. Wwie
soll das aussehen? Es sind leichte Glanz T-Shirts in
10 Basisfarben. Und bei den kurzen Hosen ist es genau
das selbe Prinzip. Ein riesiges verrücktes Ding, weil
80% der Büroleute tragen bei 40 Grad im Schatten lange
Kleidung. Nicht nur weil es Pflicht 1ist, sondern weil
das Angebot zu schlecht ist. Das überträgt sich auf
die Laune und die Marktwirtschaft leidet darunter.</video>
  <video video="S8N-31-07-2021-3-jiBU-IVD3Ng.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=jiBU-IVD3Ng" timestamp="1627754785.0" isotime="2021-07-31T20:06:25">Drehstuhl - Tricks

Einfach die Rollen abmachen und man sitzt fest 1im
Sattel. Und wenn man die Lehnen abschraubt hat man
mehr Freiräume. Funktioniert leider nicht bei jedem
Drehstuhl. Ich habe übrigens ein klassisches Model.
wirkt sich auf die Ultra Light Balance aus. Diese
Sachen kosten auf Dauer viel Energie. Vorsicht be1
solchen Experimenten, kann schnell zu Streitereien
führen. Da benötigt man schon Fingerspitzengefühl.</video>
  <video video="S8N-01-08-2021-1-U5cfsSmVez0.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=U5cfsSmVez0" timestamp="1627817913.0" isotime="2021-08-01T13:38:33">Business for Life

 

 

Video Expose’ s - SP8CE Paradoxon

Endlos viele Stellenangebote aber sehr schlechte
Firmenkonzepte. Sehr teuere Immobilien aber keine
klaren Arbeitsabläufe. Jeder Arbeitsschritt sollte
nachvollziehbar sein. Und dazu g1ibts dann diese vVideo
Expose’s in verbindung mit Projekt Pools. Dann kann
man auch Eingangspost bearbeiten. Ein Projekt Pool ist
ein Inhaltsverzeichnis. System nach Namen geht auch.
Dann kann man die Post besser zuordnen. &gt;&gt;&gt;

 

 

verbindlicher Arbeitsvertrag

wir empfehlen einen 10 Jahres vVertrag. Der Mitarbeiter
durchläuft verschiedene Levels. Die führen bis zur Big
Boss Etage. Ein neuer Mitarbeiter startet immer mitten
im Geschehen. Beli Unterzeichnung des Arbeitsvertrages
ist ein Apartment inclusive. Und das befindet sich mit
auf dem Firmen Areal. Was der Angestellte auch selbst
mit finanziert. Ab einem gewissen Level kann man von
zu Hause aus arbeiten, muss man aber nicht.</video>
  <video video="S8N-01-08-2021-2-5KSrz6yMVg8.mkv" url="https://www.youtube.com/watch?v=5KSrz6yMVg8" timestamp="1627819975.0" isotime="2021-08-01T14:12:55"> 

Undercover Villas

Spätestens ab dem Big Boss Level könnte es gefährlich
werden. Um nicht verfolgt werden zu können, wechselt
man jede Woche den Standort. Samstag &amp; Sonntag ist der
wechsel. Und dafür braucht man ein Luxus Immobilien
Netz. Das nennt man übrigens wohnen auf Zeit. Planung
regulär 10 Jahre im Voraus. Das bringt Abwechslung,
Action und Abenteuer Feeling. Und das Fitness Programm
ist gleich mit Inclusive.</video>
</root>